Phân công công việc tuần 6

  - Nguyễn Đắc Nam : + Code và kiểm phần chức năng "Truy vẫn thông tin bãi xe"

  - Lê Trung Hiếu : + Code và kiểm thử phần chức năng "Thuê xe"

  - Phạm Tiến Đạt : + Code và kiểm thử phần chức năng "Trả xe"
		    + Tổng hợp code, đặt tên và chia pakage

  - Ngô Xuân Trường : Code và kiểm thử phần chức năng "Quản lý thông tin xe"